Fack Check咗啦，我要行動post，我要文宣，我要共識呀

講撚咗成個月要Fact check新屋嶺入面發生咩事，而定fc咗啦，肯做野未呀?

我唔理一連兩日和理非定勇武，屌你哋老母呀死黑警